# health_check

HEALTH CHECK

Prototipo Digital de una Aplicación Android hecha con Flutter para la asignatura Interacción Persona-Ordenador.

La funcionalidad general de la aplicación es el control de la salud y la ayuda a los usuarios de la mejora de la misma.